李克強與習近平對著幹？

堅唔堅呀

唔埋牙就一直都係 但唔覺得強仔會有任何野威脅到小學生

幹???
邊個攻邊個受??

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：

李克強與習近平一起幹

邊個控制軍隊就邊個話事

why not both